賣aia嘉年華門票

公司送左張比我條毒撚
冇咩用有冇人想買

誰偷偷留下負皮

幾錢

80呱

$1

Thx

$2

$20野都開post 賣

原價125
廢事浪費

包唔包代幣ga

10粒

$3

不如留tg

你唔留tg好難幫你架喎